陳雲：如果我執政，會令香港 重新納入英聯邦!

陳雲：國師又中。英國部署給回香港人英國國籍，港人將來移居英聯邦國家。如果陳雲執政，我會令香港重新納入英聯邦。
//This ought to consist of second citizenship and a right of abode elsewhere, particularly in light of our shared history,”
The letter said such action would demonstrate that Britain is serious in showing it stands with Hong Kong “every step of the way” as Prime Minister Boris Johnson said shortly before becoming leader of the Conservative Party.//

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

痴狗一隻

不過英國都唔會睬我哋